想自己做生意 但點先可以搵到批發商拎貨？

完全冇頭緒
有冇人知到底點先搵到佢地？🙏

咁都要問已經證明你唔適合做生意

原來係咁
係咪要去Hkdtc 呢度自己搵？

真係乜都唔識

但自細就想自己賣野

咩產品

緊係問daddy啦 on9

賣住淘寶野先咪得

攞咩貨先

未知
連貨都唔知點拎

第一次去台灣，回鄉證過左期，簽唔簽到證？

真係有人同樓主認真

你唔好用淘寶呀

做生意唔係有錢就得
最少有人脈關係 行業知識 你有無
無既話俾人呃都唔知咩事
資本$其實唔係最緊要

明白 多謝你
我諗要自己撞下版先
多謝晒所有認真回覆既人

此post已完

你想賣啲咩

賣屎忽就無呢個問題

痴線
調轉哂做

Ali daddy

brain chu 都幫唔到你啦

展覽會咪搵到 大把比你搵到

要大量買喎